秒回！你講我回！

ok

胃痛

點解

唔知
依家拿住拿住咁

食野
個胃消化消化完

消化消化完

師兄仲唔瞓

買貴左野 心痛緊

dllm

dllmt

no pic? 詩dog師傅

橙

why pic

yes my 師傅

bb more

徒兒喜歡邊類型Gif

跳舞gif

純粹分享下 我同呢位男友離離合合大半年 最終而家先真真正正一齊 但我仍然覺得安全感不足 我知佢好忙 又要忙實習 又要兼職 但眼見佢同之前女友既放閃post 我心就酸起來 我唔知點同佢開口 我其實都好介懷 佢點解唔將我公開

你樣子如何